點解中學火警演集 啲男仔一定要扮驚

明明朝早訓導先提我地下午會響鐘火警演習
到下午一打鐘 總有班男仔一路笑一路話好驚
記得有條友問隔離女同學 「我燒死左你會唔會掛住我」

之後落到操場又會話 車 都無火嘅

on9的童年回憶

真係驚

試過賴屎

女同學:唔會

試過驚到著咗火

55

EA Sport

屌西著火

攬住fresh grad miss時隻腳嗌 巧京京啊

成日有人話真係聞到燒燶野味

幾青春呀

有d同學遲左落去集隊
我地會問miss佢係咪燒死左

唔係點叫演習 因為真正火警既時候都會係咀咁 佢地為左適應意外發生時候既情景

有聲

演習

騎劫左

好懷念中學

真驚架on9
我當年仲一齊係趴地扮消防爬出課室

正 NBA Live

依d叫投入

笑死

好sweet wor果句野

做乜鳩

笑撚死

我抱住個女同學3樓跳落街逃生

其實佢句野係講乜

「我燒死左你會唔會掛住我？」男生嬉皮笑臉咁問
「唔會」女生冷淡回應

同樣既演習，同樣既說話重覆左無數次，

直到有一天，不是演習，是真正的火警，

「我燒死左你會唔會掛住我？」男生認真嚴肅的問
或許是感覺到什麼，女生說
「會啊，所以你千奇唔好燒死，我唔想掛住你呢個人」
「知道啦」說完男生衝了進火場

咪真係驚囉

咩料

on9冇理由

試過有一次警鐘誤鳴 連老師都話係冇演習
正當我地想走個陣 miss話咪郁 聽宣佈
事後比人binc話如果真係火燭就冚家剷

衝番入課室拎走哂同學啲貴重財物先

平時演習係落操場
個次漏煤氣走火警就要走對面公園
次次響親d阿sir一定覺得係誤鳴
個次全校走剩我個級,
有個校工衝過上來話走火警 快d走
之後有條友連書包都一早執好
拎埋書背包走火警,但最後咩事都無

唔咪咩叫演習呀

傻西瓜

more

仲問

想當年走火警我對住校長叫左句「認真少少啦，消防車都冇架」，跟住俾人記左一個缺點

我聽左好撚多年，肯定佢講緊 真係驚

記得有個呀sir計好哂時間
佢教哂書 有十幾分鐘淨 就問唔知有咩做呢
幾秒後就響火警鐘
之後同學咪慢慢一個跟一個行落去等小息

威

係咪每間學校都會有學生貪玩打爛火警鐘

即刻搏咀

中學唔派下膠等幾時

消防演習 消防車會到咖啵

it's in the game

我學校到最後會宣佈
今次火警有幾多個人燒死左
逐個名同原因講出黎
例如咩肚痛去埋廁所先
大家就係度叫好可惜啊 rip

成日都話：好大火呀，走先喇唔好理我呀

試過連續4日同一時間響

好得意

中學雞果陣唔做on9野唔通到大個先黎扮on9咩

次次落到操場都討論如果操場火燭點算

Yes

他們深深看了對方一眼，
這一眼，他心有苦澀，但依然微笑，
這一眼，她心有所動，心裡怪怪，
這一眼，仿佛劃破長空，直到永恆，
這一眼，卻只能換來若幹年後一聲嘆息。

2010 CE中文作文

冇搞活動既話
操場有咩燒

因為我中學無女仔

屌 有聲

我果班冇喎,唔記得低form果陣有冇啦
我學校做演習規定左愈遲落到操場集隊既班別就愈遲解散放小息,所以個個都拿拿聲落去

點聽都係真係驚 /真係game

石屎地有咩好燒

等我破壞氣氛先

年中燒死唔少老師
原因係專心工作

有一次個physics 阿sir全校最遲 個個老師笑鳩佢

ea sport

眾生相

英文冇連登仔咁上下廢真係relate唔到

其實呢樣野真係好撚無謂,真係火燭仲同你慢慢排隊去集合咩,走都走唔切啦屌你老母

窮閪學校

故呢

倒左d油喺度咁咪燒到囉

亂走會人踩人
未學過人群管理就收嗲啦

咁我想問你真係火燭啲中學生仲會唔會乖乖地係度同你排隊呀朋友?

亂撚咁走 落到去少咗人都唔知

所以咪要教你走火警囉

你覺得中學D火警演集真係有用咩?
基本上演集到D同學都會覺得響親警鐘都係演習
到時黎真分分鐘燒死好多人

見到笑左出聲

我就係呢個意思,大人可能會守規矩咁走,中學生點會乖乖地跟住一個一個走

唔講咁多

年年都笑啲肥仔同學真係火燭會燒到變乳豬

中學有泳池，記得有次火警演習，班f1仔喺度上緊pe堂遊緊水， 佢哋要著住條泳褲跑出嚟。

屌 大大聲笑撚咗出嚟

囡囡